\documentclass[czech,11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{a4wide}
\usepackage[pdftex,breaklinks=true,colorlinks=true,urlcolor=blue,
  pagecolor=black,linkcolor=black]{hyperref}
\usepackage[czech]{babel}

\pagestyle{empty}

\renewcommand{\arraystretch}{1.3}

\addtolength{\topmargin}{-.275in}

\begin{document}

\begin{center}
  {\Large --- Posudek vedoucího diplomové práce ---}
\end{center}

\vspace{.5cm}

\noindent \begin{tabular}{rp{.75\textwidth}}
  {\bf Diplomová práce:} & Prototyp turistického systému založeného na datech OpenStreetMap \\
  {\bf Student:} & Bc. Chrudoš Vorlíček \\
  {\bf Vedoucí:} & Ing. Martin Landa, Ph.D. \\
  {\bf Oponent:} & Ing. Daniel Bárta \\
\end{tabular}

\vspace{1cm}

Cílem diplomové práce Chrudoše Vorlíčka bylo navrhnout a implementovat
webovou turistickou aplikaci za použití dat OpenStreetMap a jejího
propojení se sociální sítí Facebook.  \\

Text diplomové práce je členěn do pěti částí. V první části je uveden
stručný přehled podobných již existujících webových aplikací s důrazem
na motivaci práce směřující především k propojení s populární sociální
sítí Facebook. Druhá a třetí část textu se dotýká popisu technologií,
které byly pro vývoj webové aplikace použity, a také projektu
OpenStreetMap, nad jehož daty je mapová aplikace postavena, a částečně
s ním i propojena. Předposlední část textu je věnována výstupu
diplomové práce - tj. webové turistické aplikaci propojené s projektem
OpenStreetMap a sociální sítí Facebook. V poslední kapitole je
výsledek práce zhodnocen, a to především s ohledem na možný budoucí
vývoj projektu.

Text je po formální stránce uspokojující. V terminologii bohužel autor
sklouzává často k~hovorovým výrazům, které by se v závěrečné práci
studenta technické univerzity objevovat neměly.
\\

Jako vedoucí práce mohu konstatovat, že spolupráce s diplomantem
probíhala bez problémů, na konzultace byl vždy dobře připraven a
navržené cíle práce plnil svědomitě. Výsledkem je prototyp webové
aplikace, která má za předpokladu, že se projektu bude diplomant
nadále věnovat, šanci najít si své uživatele. Za největší přínos
aplikace považuji možnost přímo editovat data OpenStreetMap (v tomto
případě především zájmové body) a~její propojení se sociální sítí
Facebook.  \\

Cíl diplomové práce byl podle mého názoru naplněn. Práce v tomto
ohledu plně splňuje požadavky kladené na diplomovou práci na studijním
programu Geodézie a kartografie včetně všech formálních náležitostí.
\\

Diplomovou práci Chrudoše Vorlíčka doporučuji k obhajobě a hodnotím ji
stu\-pněm

\begin{center}
{\bf --- B (velmi dobře)  ---}
\end{center}

\vspace{1.2cm}

\noindent \begin{tabular}{lp{.28\textwidth}r}
V~Solanech dne 11.1.2014 & & \ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots \\
& & Ing. Martin Landa, Ph.D. \\
& & Fakulta stavební, ČVUT v Praze \\
\end{tabular}

\end{document}
